youtube班content farm每個鐘都有新片上傳 效率奇高

有d channel每個鐘都有新片上傳 要幾多人手先夠?

睇住d英文content farm條條片都成萬幾萬views真係

百幾萬

有link

搵料都要時間 整又時間 抄都要時間

fatfat

香港個熱門長期都係啲contenet farm佔據
全部標題都係啲明星秘聞 仲要一睇就知係假

D廢老廢中好鍾意搭車個陣睇依D垃圾片
成段片得D相同字幕再加罐頭背景音樂
仲要開撚到大大聲，要全車人陪佢睇

仲有偽健康知識

集團經營

小弟整咗個專門up重要新聞嘅channel都只係得~10 Views
見到呢啲content farm片都有幾十萬views真係好灰

新聞正常都無人睇 尤其睇得content farm 果班

youtube依家係未一定要1000 sub先有廣告賺?

係咪絕大部份都講健康資訊？

當自己用 Youtube / Google Drive backup, 唔使aim咁高

係搞到我黑暗魔王無得用黑暗力量支配打機界

熱門區有一半都係
如果我識9up我都去做

又係你 轉行作下假新聞應該搵到下錢